女上司真係好撚鐘意老母上身 管埋D唔撚關工作既事

你係上司, 關於工作上既內容你想我點做我都一定聽你講
有咩事上黎可以即刻話係你叫我咁做

但可唔可以唔好管埋我電話ＭＯＮ貼靚唔靚
管埋我張枱D野要點擺
管埋我個拖把同Ｄ電線要點擺
管埋我中午食乜野
管埋我隻杯有冇蓋

可唔可以唔好再老母上身!!!!
啊唔係啊 老母都會供書教學 養足我廿年
你乜撚都冇付出過比人就想人地聽哂你話 順哂你意?
就算做你工人你都要出糧比佢啦
究竟憑乜鳩去控制人地生活?

八婆你冇得生咪養隻狗當係仔囉!!!!

問佢你管我係咪想溝我

可能r水吹關心下你姐
咁敏感做乜？

成龍講過，中國人要人管

佢語氣唔係R水吹
係要你跟足佢指示去做
唔跟住做就開始日日都用judgmental語氣不停咁講

我都想問 對住呢d人可以點

推

幾時上埋你屋企幫你執屋

啱阿

直程唔撚想理佢 佢問我我係無感情hea答佢

屌唔屌得過

有冇管埋你出咗火未？

Me too 連扮d語氣感情出黎都覺得辛若

當年冇熄wtsapp last seen
我有晚夜訓
佢第二朝早叫我入房問我做咩夜訓

無零用問佢拎

回一句就夠:你仲煩過我老母

好撚痴線 我嗰個會見我上線打黎（已收工） 如果冇聽就聽日問做咩唔聽電話 所以已經變左前老細

收工後會轉電話，
WhatsApp講公事會覆noted with thx

當年上司都係咁，後來做左sp

靠佢升得好快，關係維持左3年轉工，但依3年半人工升左5倍

通常呢類人
係好撚小圈子
同埋好鍾意人地擦鞋
你唔撚埋佢堆
就當你係臭四

靚既又無防呀